# Каким требованиям должны удовлетворять места и помещения для отдыха экипажа ВС.
**достаточно удобными и изолироваными от пасажиров, рассчитание более, чем на двух лиц, максимально защищенными от влияния.. шумов, со средствами контроля за уровнем освещения и температуры.**

Місця та приміщення для відпочинку екіпажу ПС мають бути зручними та ізольованими від пасажирів, розраховані не більше як на двох осіб, максимально захищені від впливу зовнішніх шумів, із засобами контролю за рівнем освітлення та температури. У всіх випадках КПС повинен відпочивати окремо від інших членів екіпажу ПС.